催淚彈係雨天係咪會廢左

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

雨天，班警係冷氣房笑鳩你地淋住雨，彈都慳返

齊齊出黎淋雨

係，所以今日紅土舒服好多

水炮都無撚用啊係